香港警方不如直接係監獄度招募警察啦

與其請批新既又隨時坐監，不如直接係監獄招募啦！

你係外面請既人數都追唔上坐監既人數，請個新又要訓練一段時間，呢段期間又坐一批，好難追個流失率架

仲好好打

Good idea